車死女學生個司機酒精含量超標？

名位又有咩睇法

要積口德，不了

兩個人都犯法你想有咩睇法？
定你想講司機飲左酒代表學生無衝燈？

收皮 唔好屈個司機 係條女自己衝馬路